港共：7人派口罩與10警宵夜同被票控證執法公正

10警元朗宵夜事件 各人違限聚令同被票控
20.04.2020 16:54

10名休班警員昨日清晨在元朗用饍時，其中一人涉嫌用玻璃樽襲擊女同僚被捕，涉事警員已被停職及獲准保釋候查。10名警員亦因違反限聚令將被票控。

當晚凌晨約4時半，10名警員在元朗屏輝徑一間食肆用膳，施襲的40歲警員懷疑因瑣事與女警爭執，用玻璃樽及手襲擊女警後離去，同日下午涉嫌普通襲擊被捕。警方表示非常重視警員操守，絕不容忍及姑息任何警員違法，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

派口罩本身合法 公証條毛?

告自己人->罰$2000
告抗爭者->暴動罰10年
港共：執法公正

知法犯法

又話派口罩唔計?

屌你老母你政府唔派口罩啲人幫你派埋仲屈人

知法犯法罪加一等喎

拎黎散仔黎祭旗